香港手足唔好亂屌外國左膠

左右同反共程度無關.

綠黨係德國左派, 但亦好支持香港示威者.
自由民主黨係英國左派, 但亦好支持香港示威者.

而且, 根據Morning Consult 的最新民調:
Biden 支持者當中, 有41%支持「香港示威」; Trump 支持者當中, 有36%支持「香港示威」

由此可見, 外國左派中都有唔少人撐港. 唔通要因為「左右抗爭」, 連外國左派支持香港示威都唔接受.?

香港抗爭, 應該要同時connect外國右派與左派.
係twitter盡量唔好批評外國政治人, 而是不分左中右地connect更多的盟友去支持香港. 多謝各位.

Solomon Yue都話: 美國共和黨都要與美國民主黨合作力推《香港人權與民主法案》.

Nancy Pelos亦罕有籲國會和Trump政府合作, 制裁中共.

可見, 反共不分左中右, 甚至一定要左中右合作先有機會成事.

團結反共

唔屌左膠，但一定要屌Antifa

不過見到有手足屌Black Lives Matter (仲係twitter屌), 就覺得有d過火

左中右合作抗共

我覺得好多連登仔其實唔識分左同右
之前開過個post想解釋 但一開已經好快沉

唔識分係次要

最重要係拉攏更多人合作抗共, 不分左中右

去到reddit同twitter都仲係成日左膠左膠咁鳩叫嘅弱智仔根本唔會聽人講嘢
佢地以為自己先係看透世事嗰個，批評佢嘅都係左膠

唉....
呢套係香港work, 但係外國唔會work

根本好多都未分得清咩係左咩係右，
以為左翼就一定好似香港老泛民咁

呢兩隻左膠呢? 一黑一白.

唔關香港人事, 唔駛係twitter評論,

會唔會係五毛

絕對有可能

無論如何, 希望手足小心

你睇下呢幾日嘅連登
我已經分唔到邊啲係五毛邊啲係真心

Push

有冇德國議員可以follow

其實手足要留意
小粉紅最喜歡係微博/twitter傳播極右歧視言論

對佢地果個交合動作都無感嘅話,你係咩人都無用啦.

其實有班人不分左右 迷信陰謀論 質疑trump就屌

德文我唔熟

但可以留意一下鄺頌晴, 黃台仰的TWITTER

其實抹黑美國示威呢招真係好高

左膠係要屌

但係twitter/reddit屌, 唔會幫到香港

左膠就係幫倒忙先要屌

唔係話要當共狗咁屌爆 但左膠is not helping at all

if I hear another "HK diaspora" preaching about how HKers need to "build relationships with oppressed minorities around the world" I'm gonna literally vomit. You live in relative safety of a free country thousands of miles away while we face riot cops and arrests everyday....
Just to clarify this is not a diss on HKers who support BLM. I support BLM.
This is about HKers overseas who think HKers who don't support BLM is less deserving of their support.

都話唔好係國際線加把口評論美國示威單嘢同捲入人地兩黨鬥爭，有咩係連登傾好！

自己睇下wilfred chan點做埋胡屎進果份

做國際遊說就唔好干涉太多別國政治 要搵最大公因數

wilfred chan係垃圾
但只要屌佢同佢個網媒就得, 無必要屌成個左派.

左膠還左膠，偽君子還偽君子，淨係屌死D拎光環偽君子就夠，EG利物撚

唔好咩都賴五毛而唔去反思啦

咪玩啦屌，陣間人哋個個post比人用英文洗板都咪話唔影衰香港

我要反思啲乜
我又唔屌

左無問題呀 唔好左癌上腦就ok
就算朱凱迪左膠我都好欣賞 起碼真係做到下野 唔驚鄉黑何已完 respect
無人話要屌成個左派

agger

hong kong hermit

咁就會同意

hermit又係好撚小學雞
佢叫肥佬黎go get fucked 因為肥佬黎RT Avi
欣賞hermit係HK protet行得前 但佢真係far left得好ON9

其實同哩d極左根本唔係同路人 大家爭取嘅野差太遠

講緊成個有咩衰嘢就第一時間諗係咪五毛同鬼做嘅思維呀

有禮貌澄清好夠。唔通你屌完人，人地就聽你講咩。戰狼外交有咩後果，中國有板你睇啦。

咁你又放心
twitter戰線好少人

哩個真

大家都係對時局不滿，撐

政府做得好，市民跟本唔洗上街

推

twitter要人

岩

佢地D報導岩用時就用囉
jimmy lai都大中華 前幾日先比人屌完
唔通又完全杯apple daily咩
我會提防左膠 應屌時屌 但唔會完全割 叫做各取所需

睇#35 個tweet講得幾好 左膠想騎劫迫人表態
Solidarity means joining others towards a common goal *despite* our differences. What they're demanding isn't solidarity, it's purity.

You're just burdening HKers with your purity test. You're making your support for us transactional. You're really just making it about YOU.

睇完呢幾日嘅連登我寧願少人好過喇
如果呢度啲言論變晒做英文喺上面流傳都唔知點收科
可能要即刻同連登割席，話係HK 4chan咁

推！！

其實係大好時機去借東風反警暴

寫得好好, 有幫你推

我呢到口講話屌only
真係twitter上梗係唔同
要抽水/駁斥謬誤有好多方法嘅

好似尋日China Joe話police reform long overdue
已經成班左膠圍爐丁 biden2020
無人叫你上去 fuck you china joe , trump 2020 MAGA
打句Joe Biden: VP for 8 years, senator for 30 years 已經夠

呢個真
其實香港啲人成日罵人左膠左膠，但好多政策主張都係偏左翼
例如天琦16年補選嘅政綱，除左特別強調本土優先，其實好多社會政策嗰方面嘅倡議根本都係偏左翼

笑撚死 左膠自己幫拜登含撚就得 人地含trump佢地就屌晒鬼

左膠叫左膠唔係因為左 係因為膠

其他野都可能太複雜, 但集中火力反對警暴就實冇錯

老泛民支持的領匯, 其實亦係右翼政策

可能因為港英時代工聯會果班在野黨叫左派
而家特區政府當政果班保皇其實就變晒右派
連登仔其實算係左派
左派親平民 支持政府干預市場分配資源

咁本土意識係右

連登仔係twitter完全兩個人嚟

係好似德國Afd咁主張本土福利主義

炒巴：膠係不分左右

仲有post話叫人上twitter教人示威

呢個真, 隨時已經有五毛cap緊圖, 轉頭繼續老屈* 我地

*當然D野係真係有人咁講所以都唔完全係老屈...

香港人左右不分都講咗好多年
以前左翼21已經嘈，一路嘈到而家都仲係好多人唔識分
淨係得左膠呢個曖昧標籤可以不斷流傳
總之屌咗左膠先就實無錯

平時完全唔睇國際新聞
一有啲咩大單嘢即刻露晒底

學好英文睇多D外媒絕對冇死 (當然亦都要識揀source)

同埋會投射咗香港本地嘅左右門戶之見落去

講撚咗好多次
antifa係政府屈示威者嘅
比借口佢地打壓咋
唔好上網睇到咩就信

理撚得你，總之唔該唔好痴埋香港人度

BLM需要痴香港人？

好心你唔好成日衝出黎，屌Antifa又關你咩事。
而家twitter有班人想講到香港人同antifa同一陣線啊，醒少少好唔好？

講咗好多次
美國左右仲要唔係咁分
美國原本就比其他國家右
民主黨同歐洲比仲要偏右

連登咁多假新聞點解唔可以屌？
首先好多最近antifa已經話係far right假扮
有冇antifa參加protest就係一個問題
twitter講antifa未問佢咩係antifa囉
同比證據

黑仔又開工

不推文先

人地示威關你咩事
係咪搏上鏡

彼得攞料 請重複以下一詞

支那
支那

大聲D

支那

自己睇呢個post

antifa已經話係far right假扮唔使扮佢地本質就係far right

仲有呢d on9仔。

右翼都唔代表支持香港
德國極右AfD就唔支持啦

哩段野你D分身ac都post過

不要插咀最好，不用表態，因為也不懂表態

其實支持中共嘅係tankies 而唔係antifa, antifa 好多好性理嘅左仔其實都係反中共，支持香港人抗爭，有啲仲理解香港人舉英美國旗
可以去佢地Reddit 睇下

tankies 就直接屌/ignore

外國都未必識嘅

連登仔太二分法
以為得忠同奸兩個角色

我係Twitter 都係出聲講
黑人平權呢啲事根本香港人好難明
Take 錯side 就GG

其實仲係咁講antifa嘅知唔知FBI已經有示威report
話查完之後結論係無情報顯示antifa同riot有關聯
反而查到有極右figurehead號召製造混亂陷害示威人群

Twitter亦都ban咗大量自稱antifa acc
然後查到佢地背後係白人至上主義組織Identity Evropa冒認煽動暴亂

不過你都可以話侵唔知點樣查到係antifa搞事
FBI、MSM、Twitter全部都left-leaning同侵有牙齒印所以作故仔屈鳩侵嘅
要當全部嘢都係fake news，侵講嘅先係真相咁我都無說話好講

咁香港人咪照痴埋去lo

推啊

香港人要統戰全球
唔係分化！

無叫你痴埋去
只係想你地唔好再打稻草人

推
唔好分化

我無打稻草人，我講過好多次twitter有一班左翼or whatever想將香港既「勇武」講成係antifa。
如果你覺得係咁我無所謂，不過到時唔好問點解無再國際政府支持，因為antifa本身個ideology就偏共產同無政府。

如果係咁就無問題，分返開好合理
我想講嘅係呢單示威上antifa根本就係用嚟卸責嘅稻草人嚟
但係呢幾日不斷見到有人講係antifa搞事antifa搞事咁抹黑BLM
睇到煩

極左不了
其他如撐香港可以考慮

Blm都屌應該鬼

好多連登鍾意標籤人
一嘢車個左膠埋去唔駛討論

係antifacist但支持支共就死撚左去
tankies反美但媚共簡直係左派嘅恥辱

反美第一嘅極左個腦裝屎
比你收左美帝皮歐盟皮民主國家皮
淨低支那 俄佬 中東 呢d獨裁國家
你覺得會比你班柒頭搞共產?
你一上街即坦克碌豬啦
點解唔係民主化哂全世界再從中推左翼運動